金鷹: 慘慘慘! 王毅扮蘇秦去歐洲5國結盟, 結果慘被輪流奚落

金鷹:
慘慘慘! 王毅扮蘇秦去歐洲5國結盟, 結果慘被輪流奚落|
壹殼花生
Aug 29, 2020

香港花生
209K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: